諗諗下﹐其實賓斯馬都幾屈機

成日俾人話廢﹐但都可以效力皇馬就黎十二年

同c朗爭皇馬一哥終於由賓施馬笑到最後

差前場位姐

賓施馬讓啫 講到CR7爭贏咁

bbc得佢仲係度

真，始終賓斯馬都係皇馬史上最佳前鋒

啱

on9？

呢條撚樣黎

唔啱

屈死埋華布拿

施丹大仔點會走

佢入球數超越左魯爾未？